其實個4000蚊有一半俾支那人同新港蝗攞左，我呢d真香港人就攞唔到。

次次都係益左班支那人，真港人就乜鳩都無

你原居民？

香港人咁有錢就唔好同人計啦

係，兩代都係香港出世。

屌，d蝗成日講到支那咁好咁先進，做乜鳩要死黎香港攞香港人d錢?

咪即係支那種 新香港人 屌你老母又一隻支那仔

屌你老母，你就支那種

派畀香港人就無問題，但做乜鳩我呢d真港人納稅要貢獻畀班垃圾新港蝗?

支那種啲劣質基因出晒來 老羞成怒
支那仔支那人後代 當自己香港人不知所謂

你條傻鳩係乜種?快撚d報告畀本真港人知，咪撚扮真港人呀支那仔。

你見我咁鍾意批鬥就知我地大家都係支那種

夠膽死話自己原居民支那人真古惑

真港人

你就支那種，我係200%真港人，你d支那人咪撚認親認戚。

我又唔係咁睇喎
支那狗同新腥港人都係政策VIP人士
$4000計劃佢地已經被排除在外

只有真香港人 aka n無人士 先係一直被政府歧視，無視壓迫既人
今次拎4000蚊先係真香港人

支那仔發爛渣

腥港人：雖然我哋咬老綜，但我哋都有納稅架！

臭罌出臭草

兩代就當自己喺原居民?

新香港人扮原居民

唔撚係掛，我呢個新港人都攞唔到噃

你地新港蝗咬老綜又點納稅?唔明

不要說了，一句到尾，I am Hongkonger

新界原居民講咩野自己係真香港人？
我堅島加十三鄉人，你地夠我香港？
佢地重係滿清人，我兩邊都已經係大英國民。
唔係新界係租99年，香港有撚需要俾大陸收？

我比原居民更有資格自稱純血香港人都冇丁權。

你地d新港蝗唔識野，我唔怪你地

我兩代係香港出世，受英國政府教育，絕對係真港人

是但你啦，
你反共就可以，
奶共就唔好自稱香港人，
返上中共做返支那人。

之前有腥港人講架，我只係轉告畀大家知

有隻淫賤聯爆出黎佢幫左一半新港蝗申請4000蚊

屌你，我從來唔會奶共，只有五毛新港蝗先會奶共囉

所以咪話新港蝗都是弱智的囉，咁on9說話都講得出黎

佢應該係講有去過7仔買煙掛

算啦人無恥則無敵

新港蝗柒都唔係新聞啦。

你d新港蝗就無恥

香港冇左大陸就閪冧玩完架喇喎
呀梁特首都叫香港人唔好未富先驕喎
一有著數攞，香港人又變得好有錢喇？

之前有篇報導入面隻蝗講嘅
佢仲話自已交得多過香港人

咪on9啦，97前係支那靠香港呀。

你就真係幾無敵下

蝗痴你又同d蝗痴?
信蝗一成相眼失明呀

ok兩代扮原居呢

屌你啦
你點樣睇得出我信隻蝗蟲

我唔撚係原居民，我係真港人

你d新港蝗係唔會知，因為你地個支那政府洗你地腦，講撚到自古以來都係香港靠支那。

你係支那人後代 簡稱支那種

你唔個蝗我就原諒你啦啦咁

你條撚屌真係幾蠢
曲定直，是敵是友都分唔清
恥與為伍

二代真港人呀on9仔。

我理撚得理，邊個恥笑我呢d真港人我就屌邊個

得啦威啦支那仔

印象中早輪有個post講過

新港蝗買煙就當自己係香港人

綜援三糧果班無得拎架

交通津貼咪仲多

我聽好多蝗講照申請左先，佢地話唔會查，我就無咁勇。

有錢攞，第一時間一定係班新港蝗，真港人邊夠班蝗黎

On9仔知唔知咩係原居民？

柒到呢 原居民有法律定義 唔係你話係就係

做咩狗 上邊一開始班留言
所謂真係講緊純正香港人 真係只係指原居民 姐係鄧氏家族 阿 咩咩家族果d圍村人
其他果d全部係歷史定義上都唔叫香港人

如果以現代文化觀念計 你係認同自己係香港人 熱愛香港 為香港付出 後代出生係香港 渣hold 都叫香港人不過係(移民)

李嘉誠夠有錢啦,佢又同我計?

bno ok?

樓主，你有咩原因囉唔到$4000？
之前已經囉左著數咪囉唔到喔囉

有樓

供到hihi都無得攞

又要交稅

有交稅/有樓/有返工反而乜都冇
蝗蟲有樓有錢收
廢老有醫療卡生果金學習津貼2蚊搭車

咪就係囉，班廢人乜鳩都唔做就乜野福利都有。

我用隔離post新香港人樓主#30既回覆答你

對事不對人 150呢個政策的確係分薄社會資源
但呢班外來人係從合法既政策移民
唔係偷 唔係搶 做錯咩野

on9，有丁果d係 鄉下佬黎

合法，上面可以畀錢攪d蝗落黎叫合法?
睇見d人對支那仍然咁無知真係好撚可怕。

差差差又包容包容，個別事件，要睇住弱智都知唔會成全嘅大商機

你都係入侵香港咋屌你老母

利申 原居民

鄉下佬黎，成腳牛屎

你又想講得你同你主人689有民主?
碌撚打手你露底啦傻鳩

你不停吹奏含689撚猛吹689有民主，做碌撚打手真係好撚低質下賤

睇完呢個post，我只係一個土生土長純正廣東話既大陸仔

班傻鳩新港蝗唔識野，以為所有香港人都係蝗，係香港出世已經係香港人啦，連父母都係香港人就係真港人啦

唔好意思我老母係舊時游水過黎個班人黎

我已經好耐無聽人講游水黎香港，7，80年代?

屌，有樓囉L左免差餉，仲話無？

我認同派錢益哂啲腥港人同支那

但有交稅/有樓嘅之前財政預算案已經受惠咗$4000
唔夠$4000一樣可以申請 補返差額到$4000
呢個係拾遺補漏
唔好講到自己乜都冇得益咁

畀差餉已經係唔合理，點解會無4000，歧視有樓?

都話攞唔到

你條碌撚打手吹奏開奶共狗就梗係唔覺啦，做開狗點會覺得有問題，死番去含689啦碌撚打手。